[PS4/PC] Monster Hunter World [262] 其實搶唔到1001都好似係油雞妹開post

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

lm

咁快#2咗

Lm

個1001又唔識開PO...

隻鋼龍王單人打易過4人打好多
輕弩電擊彈鳩射/眠爆好穩陣 係打得慢少少

隻鋼龍王真係好厚血，打極都唔死

好似屈唔到閃光彈

外國班痴線佬又有新野
用各種attack buff 挑戰大劍真蓄力一刀斬死魔物

還可啦，我地唔夠火力姐

下下比隻野一下秒 我裝返d體力硃先

可用黎cut技

同感，今朝雷弓15分鐘過左，四人要用24分鉝田，可能有人扮打緊

隻野其實唔使眠咁多次

除咗貝貝，MHW隻隻都係solo易過多人啦

四個人都識打先會快

企鵝唔打喇？

佢走左

係囉，頭先條友用輕弩，齋射通常彈，加眠，打撚到我眼訓

龍女巴仲打唔打

另一位輕弩巴打？
一開波齊人先裝爆g後裝起爆
你可以揀一開波就眠
一係落石區眠，最靚喺石底眠
裝起爆全部裝哂頭我一次過搞方便d
同埋帶回復彈

食個野先

食野先
尾區我例牌會再眠佢
唔爆都可以控佢好長時間
唔會太多風 安全好多

一般我會眠佢兩次
一次落石區較好位眠落石
一次尾區起身倒地完即眠

係我
其實我仲未慣用弩
成日避避下轉左彈都唔知，射左3飛出去先發現轉左眠彈

係
一係就一開波眠加落石區眠，佢屋企都唔洗翻
頭先有下斜路眠expect 唔到

有無近戰團？

TDS 班友真係好痴線

我整整套裝先

走錯位食風尾

你地炎妃弩一下射幾多傷害

被風吹回唔到血

條片令我諗返以前睇夢幻泡影 開雙火秒奇撚 果種震撼

有無人打 乜都打

有無集會所？

有野做，一陣再打

跟你機

咁我都停陣先

好 thx 巴打們

普貝刷珠 有冇人GUN

想跟

目困大師

6e3jk 8T a R3PN -2

目困一齊過？

add me 小隊

backed

coming

PSN瓜左？斷完入唔返

me

係咪已經無人打王鋼

包3猫

係 震跌殞石

好耐無打過

btw我76打手 洗唔洗奶？

唔洗啦 用腳都過 食技自己回血啦

1001唔開po

唔使
我今次唔祼裝架喇

勁
我應該唔坦 dry扔閃

貝貝-3

where

貝貝-3呢度

用近戰打冥燈龍隻角好痛苦 想問邊類型既遠程易啲破易部位?

有冇人打擊龍幣

我要解放珠唔要貫通散彈珠阿

出夠未 要匠ok?

目困又撚我

巧串

屬解貫通…

抽象派

真係勁呀清歌

我全部都要？

係鬥技

咪

我

就出街 親

Sor 掉到無哂閃 之後俾風夾死

串到

普貝姐 鳩打啦 我閃都冇放過

媽呀……呀

係

但刷珠都要贏先有珠家 成日輸

DtTi8dhP7Pm

米企 下場我join你地 唔洗救難

我差一粒屬解

入得

ok

7EuExhjxcyTb
打擊龍硬幣

有無普貝刷珠團

真係轉奶 好痴線 自己回啦 4輸出先係王道

有無位丫Ching

\一陣再join

有-1

又出超心 公廁珠

齊coin

有第二團好似 不過我打多場都差唔多 代我位都ok

有冇code

咩名

拎左目困 卡片

thx

可以del驚了

send俾人係想收人果張

你唔好理 總知我就拎左

睏卡片有咩用

可以優先搵佢carry?

做咗chain哥打手咁耐都未有佢張卡

你地邊間room

打08,-1人

有冇鋼王團

目困信仰之跳

代表爆機

目困

想問下明明寫住有麻屬 但用個時冇 同埋個屬性個到係淺色左

屬解

唔好理

點解成日猫家你地

信仰之跳 早左成分鐘 預知到就快黃道

轉另一版調色盤唔小心跳埋

4 5日一粒有用既珠都冇

接近神既男人

比隻野彈入風捲死左

己經冇人打 慘

打完票就算啦 仲打隻垃圾咩

好似mj咁掌控左天空，騰空力

刷石ok ge

你地打 應該夠人 我就出街

想莊小隊
同卡片！！！！

未打完票

is my pleasure

真係好型

拎到神既卡片

add埋me plz

清歌好串

梳

見切之神

斷左

撚目困啦 唔好撚頭弟

麻煩巴打再入黎

6pJCxrN8LzCL

人話

龍女巴我抖抖先

打08鬥技

6pJCxrN8LzCL

好惡

steam個冚家鏟通知可唔可閂撚咗佢?
卡撚咗我成場

有無人普貝/其他野

有冇人打擊龍幣
6pJCxrN8LzCL

鬥技08-1

B 一場出四粒

-1 冇人玩

有無巴打幫個忙，差兩個獸龍硬幣

開緊機

有巴打入咗啦，多謝哂你先

咁有無人幫我打A

打左成日王鋼，個人散晒

A左

cfu唔好嬲 飲番枝冷飲下火先

歷鋼有冇人打,暫時得我一個

有你普貝團刷珠？

有無人同我打A? 7uAhPuv6BiE8

仲有冇位?

冇人入過

隻GAME好似突然就冇哂人玩

-1

少左好多人留言

滿

sunday

d人21號回歸架啦

21號有咩

頭先等緊嗰陣我solo咗兩場了,冇咩特別,不如擴佢老母拿拿林打夠數收工

試左下會心盾斧 打多弱點既怪真係好爽

有冇普貝刷珠場?

21號豐收祭 爛輝唔洗講啦 實大把人打
其他咩活動都有 到時就會個個都係到叫人打乜打乜

flag

一陣易我

爛輝

又來

畢業

等掛機

走啦呢度……你

地方的小霸王需要天使賜我火太刀

上次唔拜既後果

有冇人打鋼龍王

6xpMuPBtLGGC 啱啱仲刷緊

缺人我可以莊 當打寶玉

秋祭除左渣渣輝，仲要打返王奇撚
果期棄左game，無隻Y手真係好煩

鋼龍王團巴打,我收工先

鋼龍王-1

手殘 咁快一貓

4套y裝整曬佢就岩

點撚解第1日同第3日差咁遠

巴打介唔介意分享下麒麟Y腕會點配？
可以優勝過其他五項技嘅腕？

都係方便自己砌屬解姐

因為打完就算
重刷收益唔高 而且悶

我收工先，大家努力

打到唔知有咩好打

其實都唔會，上次爛輝大把人刷晒
21號都係炒冷飯，得兩個新任(計埋usj三個)，仲要係可以秒清嘅任

照而家嘅走勢，月尾就應該有新龍嘅，否則就真係太頹

講緊鋼龍王?

出到第7粒鐵壁都未有第7粒攻擊

係，四隻歷戰王我覺得鋼龍王最易打

原來用爆烈結晶可以阻止鋼龍回家，試左兩場都work, 唔使係山頂個區俾佢係咁放風，大家參考一下

sor我真係太刀新手 玩開遠攻

寳具 - 貓貓拳3連擊

我都.....
....
..

玩fgo玩到

嫌悶去街場全3貓

有冇人普貝刷珠

拜咗，臨尾出到新輕弩，但未有火弓

拜咗幾次，臨尾出到空氣，但未有援輕

普貝同鋼龍都得

有無人刷？

想join

21號出返哂所有任?

季度祭每次都出返晒

大劍痴線佬本人?

code?

6ur PM dp RFR wi
普貝

係難爪呀！

6ur PM dp RFR wi

貝-2

入黎刷幾場訓

唔打住

普貝都2擴
唔好癲啦

btw chain你果套係咩外觀

普貝都二貓先癲

我地係咁比人炸飛

擴到打唔到

成日3猫家啦 唔閃唔避技

睇到隊友用近戰仲用擴

黑人問號

睇到隊友用擴仲近戰

好無樂趣用擴 用近戰算 同懶唔想轉
2擴又唔係快得去邊 咪又係10幾分鐘

玩多round 訓

打咁多場都唔出解放珠

我都係

有無鋼龍carry

頭先個場出左強壁珠比我

加1 我得2張

Chain打鬥技未？

我都出左強壁 但想要解放

聽日啦 想訓

打場囉

Thz ching carry , 訓先

我都weak了 thx 巴打

熄左機

有咩盾斧裝好用

笛打鋼龍王終於做到15分鐘

玩高耳定gp 流

鋼龍下等怪姐

隻驚又可以封存兩星期

盾斧係咪有bug，R2後上唔到盾？

@_

極貝呢

原來係巴打黎

成個monhunt比你玩哂啦

有神快拜

有冇高手lead我呢個渣渣打鋼龍王

一個人打係easy mode
條龍係咁倒地插水

想問下貝裝要匠好定高耳好？
玩慣近戰有高耳但未有白斬又好似差緊啲野

咁用天生有白斬果啲
你出得高耳就預咗魚與熊掌

我得知hr51

Hr同技術無關喎

睇下某900油雞妹玩太刀 一場歷王起碼20枝大回

啲裝未到最勁打呢隻嘢都煩(近武)
拖住打唔死就有風壓

我想快d完成客製，又冇其他選擇

咪唔好打王住 打番一般歷戰先
鋼王開到豐收祭完 足足成個月

頭/腰換爆鱗B，其他貝，耳塞石
咁就有耳塞5+3個三孔洞放匠，好多武器都出到白斬。

想問雙天太刀/恐暴太刀/炎妃·冥燈(未整到差票)
有冇咩裝可以推薦

你除左弓仲識玩咩

雙天用騰龍裝加鋼龍y腰
恐暴用騰龍裝加滅盡頭

一樣打天下夠做
貴精不貴多

我普貝街場咁耐都未過到一次

想問師兄珠點玩法

鎧羅火刀呢

火太刀好似要著炎妃身

鎚仔咁細力？？我終結扑鋼龍頭最多350

我睇人地大劍儲氣斬到700up

但我推到好高攻 鎚仔天生細力？？

玩gp啦

呢d全輸出裝黎
恐暴好似匠石
攻4弱3超心3看破7抖擻3再客製會心咁

普貝刷珠有冇人跟

Gun

小隊等 -2

唔係你小隊

7x Ecfhnz W i E a

普貝好似唔出英雄龍脈石？
打咁多次好似無見過有

-2

仲有冇位

仲有冇？

就唔好閃

整到變整貝咁

極貝

見切之神幾時教我用太刀

又撚

我覺得你好勁喎

我大佬mh post太刀神

負碌見切渣

打多2場去gym

點解挑戰珠咁難出

有6粒

大隻

俾人一拳打死果D就係我

你一拳一隻極貝

5隻

.gun

冇粒正珠zz llm

我打幾日都冇一粒有用

你激我唔到，我已經麻木咗

996

真心想學下，有無咩心得可以指點下小弟

有冇人帶我刷一排鋼龍王

諗住每招都秒你 就見切到 一係唔帶水 刺激

勁到

咆哮 都秒你

你睇我成日死就知我廢

成日見你背對住隻怪

我驚想走遠d

最後果隻 你走到番營咁濟

Chain巴頭先帶我撚貝貝
見切之神

幾時見切就唯有打得多d隻怪先掌握到 要清楚怪ge抬手動作
出招方面最緊要逐下逐下黎 睇清楚隻怪
氣刃斬第三段要小心出 因為硬直好大 三角>圓圈>三角>圓圈咁loop係最易見切 硬直細 圓圈個動作持續又長

我見舊石冇咗，驚一陣黃道唔識跳累事

屌啦星 啱啱撞到條友係屋企掛機等完場

果次同chain巴打，佢叫我唔使出camp等佢搞掂就得
我淨係喺camp釣化石魚

有冇野打

鋼龍王

好呀 有冇code?

幾時出麒麟王，差隻整麒麟手Y

我新手渣渣ok？

想打返屍套 未齊卷

你咪鬼笑我啦見切神小薯幫下新手only

21號出返哂

下下星期有個乜乜祭，果陣應該有

佢地撚我渣 我成日死

咪21號豐收祭
不如試下bookmark咗官方個event schedule佢

是但啦...我都成日貓

7yztZ8MY6TPP

轉走咗啦我，入去我到一齊玩？

鋼龍王-2

蟲棍最好係龍騎個把？想試玩下

最好每屬一把

眠落石 點跟

企鵝ching真心好勁

一下4千幾 .gun

7yztZ8MY6TPP
有冇鋼龍王/硬幣？

多謝巴打告知，bookmark 左佢先

控到條龍話訓就訓，叫佢去邊就去邊

勁到走唔到

打多一場就休息

第一粒落石果陣最後粒眠打左落石
佢又唔去第二粒落石度俾我眠

收我做徒弟ok?

齊券喇？ 咁快抖

比個風撞死哂

啱啱發生咩事

夠鐘食飯

一個風

okok

打埋呢場聽日先繼續打

聽日會再繼續打

唔明點解中晶體唔係向後飛 係向前飛 咩物理引擎

唔記得捉魚添

原來依家啲裝用炎妃冥燈輕弩可以出到
攻4 屬解3 弱特3 精神3 無傷3 雷／水屬強3 用火龍套之餘
仲可以出埋見切2

驚死嘅可以將客製會心改做客製吸血

次次都係叫完一個大風死

頭先有化石魚

有冇場gun

應該人人唔同
我主要係捉火藥金魚
一條=一個大爆G

啱啱關機

落網捉

等食飯

我打鋼龍王果套係咁

我粒眠石

跟

師父

有冇人有打ps4 mon介紹

我師父係石仔 （單方面）

wt邊撚個黎？ 冇人識佢wo

淨ps4 唔係pro嘅話
聽講benq ew277hdr唔錯(27吋

你講乜！？

石？睇過 邊到石啊

bookmark jor sin

有無人帶打調查團票同炎妃 未夠100hr想整炎妃弩

mon d野一概不通

我都想

不過要解放珠
我仲未有

隔離硬件台有mon post

入面有個台灣人整嘅資訊網唔錯
如果淨玩ps4 就睇FHD
如果有其他需求就睇埋2k 同4k mon

不過遲D 4k都係大勢所趨
我部ps4 好撚慢 遲D都換

刷餐卷 有冇人一齊

有冇人帶我打1場鋼王龍之後刷龍擊幣

me too

有無隊有兩個位 ？
爪帝curry

打咩先

乜都打

想學太刀100%新手

想莊

btw 邊個爪帝?

普貝

er

咁難 留3貓

我想打玉，不過我起碼9半先返到去

又扮。。

刷緊餐卷 順手刷錢 成個場都係金色掉落物

目困 師父想點

入黎freeride

金到就快見唔到個mon

有冇野打 除貝貝龍

好難打

見你2個係咁見切

普貝-1

有2位大神carry到我釣魚

又真係幾多金粉

3B7 fiz GW b P2G

o都就禁爛
打多場等人？

執野先 好快唔見 殺完2隻即執

講起我都想打票 想整多D炎妃武同旅團裝

詳細？

佢都出埋技比你 自己拎配裝器篤啦

4太刀

我係半個太刀

希望大家留三貓俾我

滅盡玉都唔夠
把把都客制回血燒晒

技術團
唔好著裝呀笨

滅盡鋼龍慘爪蠻顎長期唔夠
想玩多D既武先會拎金票換

我淆 拎吸血刀算

金票換慘爪蠻顎
基本上唔會點執到佢哋啲任務…

btw我俾人斬斷左隻腳食技死左 唔計ok?

我出去裝返甩心眼

把刀仲係灰色白色

必要品黎 輸家係熊貓第一場

我真係唔識

打埋食飯

咁難用

同上

我食緊

專心食飯先

食住打勁刀

好難用呀

有心眼加埋平時你地既sense係咪冇咁易死呢

errr...

食住飯睇你3個打 ok啊

乜係腥屎

學到野

串

油雞妹向來都是誠心學習 從不串人

太刀技術交洗團

留*

有冇位

去晒食飯wo

打鬥技？

係咪有人打炎妃/滅盡？

渣ga

打wt打多陣收皮

第一課 - 心態

諗住每招都秒你 就見切到 一係唔帶水 刺激
-by 某見切大神

又串

1 3 4 5 7 8

要淡出mhw界了 21再重出江湖

我全部未a 要全a好漫長既路 你開
仲有大細金 同黑雞仙人花未捉

上嚟集會

我仙人花都未捉

有太刀就a 冇就未a

冇a

Ching 教我用太刀 okay ?

大佬教人要拜師

有無團？

多咗13秒

打死一隻先

好

我太刀6:49

等人收

屌佢碌嚟碌去

引埋中間落石啦屌

頂，早一個鐘講咪好
我爆錘骨錘差劍斧同蟲棍就全A

比大佬屌curry咗

咁都偷到個a

無太刀唔識玩

用弓 係咁開 龍箭就得

唔識玩大劍

俾D力啦 訓左又打醒佢 你老母

Sor 我儲緊 有冇得斷

飛上天即麻 再訓

你得三角可以用其他係廢 頭個兩下唔好儲氣 第三下要中先開

有冇人擊龍王硬幣？
我差2粒

儲緊用⭕️可以收返

蓄3 唔中

屌

唉 調轉啦

一開始麻 飛就眠？

咪撚俾佢飛就得

係網隔離打

圓型咪頭 係咁追打到暈就到 麻完你再眠

終於得

賣晒d大劍去啦

我冇大劍裝

訓左你又落麻 你老母

見唔到

lag左成隻game重開

又比大佬carry咗

有無野打，乜都打

嚟刷餐券

坐等carry

全個mon金色

你得太刀果場有做果野

咁都有a

我幫你增加難度

係咁刷火場怪力 咪佢頭 剷斜坡 點唔A

上次打到嘔都差50秒

我整番好塊田就可以轉打其他野

屌空咗2個超解

我啱啱起完
抄下裝先

dllm

你蓄晒彈 打燈 我眠 你老母

dllm超解都唔識 打埋我個炸

A晒了 差全武器

2個雙刀 1分鐘打完

甩咗個眠解都唔使走呀

惡到 以後唔敢係清歌面前打龍了

地獄教車師父 清歌

嚴師出高徒 你之前都係日日屌我菊花我先咁勁

斷線呀llm

解毒妖全武

你地打緊咩 鬥技?

好gay

又想我玩大劍？

係好渣 有冇人頂佢

真係好惡

第一次斬斧成就解鎖

llm

調轉ok ?

你控住佢

爭兩粒齊晒max一套珠
但打咗兩晚出咗3粒渾身都未有想要嘅珠

llm炸走我2 次 俾你激死

第一次片手成就解鎖

del驚算

嚇到我game 都唔敢on 訓教先 各位早抖

1212 縮開隻系手啦

控到咁 但無dam

由佳妹找抖

終於知有d咩做

控得好呀

調轉番 你有閃光強化 一飛就射佢

比師父讚 今晚開心到訓唔著

點玩呀 有冇簡易教學

閃光可以唔中

跛狗

條劍氣就完先0距離解放呀

點會呀 圓形霸體唔用?
識用唔洗裝耳塞

鬥技

仲要減傷 再搏真蓄 正

唔識玩

你控 我鎚 下場我控你劍

片手定槍

片手我就真係唔知點A啦

求其

咪係 圓形霸體先係大劍屈機之處

兩個9字頭carry 真係無得輸

屌7秒

我訓你先放炸

party啦llm

搏頭撞停龍車

怕你鬧到我喊

有冇場?

想打貝

chain巴你個邊齊腳未

未

3B7 fiz GW b P2G -2

2場就訓

黎緊

多謝3位巴打carry

搞掂鋼龍王之後真係好悶
呢幾日都係太刀入普貝練見切

我都係差2粒 貫通心眼
不過太悶唔想刷 打完鋼龍王就無開過驚

全A啦

我呢兩種都有幾粒，反而解放珠

你講齊一套定數量都齊一套先
如果係後者，應該唔會冇貫通/心眼
由其心眼我都出過唔少

而家係爭第7粒攻珠同第5粒匠珠

解放已第4粒

數量齊

貝仔見切唔難，反而兜割嘅時機先難搞啲

咁是勁，匠呢啲要5粒咁多你都未出到心眼

所以打普貝練。

真 次次氣刃都俾佢避到 有時仲俾佢反殺
燥

一掌打落黎：落番地啦柒頭

我仲差好多
早氣2
強走2
無食1
攻2
逆上3
挑戰2
匠3
解放3
縮短1
昂場1

走啦

差茸好 同 匠 1粒都冇

好似登入送過一次

強壁係防強
鐵壁係防性

我走囉

茸好五粒持有人路過

你上面張 list 有多可以俾人就好

1粒都mo

有得送我實送比見切之神
等佢訓練我成為太刀之鬼

有得交易就好 唔洗刷得咁辛苦

油雞一早齊哂啦你#

到時mh都有得炒

遲下要課金買珠

S/L左手交右手咪算

珠我未齊但唔會刻意刷／洗啦
就算有攻擊珠都唔會放到咁多，
反而課金買爛輝武我可以接受，
刷幾日都未必有，不如用啲時間賺錢買指定武器。

超解食唔食會心

子彈好似唔會 請高人指教

扑落去果下食 後面啲瓶唔食 不論榴彈/強屬瓶

瓶唔食，其他食

成日半空比佢擊落。

我想要挑戰珠(一粒) 心眼 (零粒)

茸好都比我刷多兩粒而家3粒，心眼都係影都冇......

心眼有8粒 多到俾呀婆

心眼1粒夠用啦

有冇場跟 打陣去gym

秋祭開晒所有歷戰王，有得補返奇撚同屍套啦

之前做咩唔打？

因為果排忙到嘔，開機都懶

想打咩

gym完先

一陣我跟機

有無人可以帶刷鋼龍？

渣渣打鋼龍王有冇人跟(carry)

曲？

直

乜料
問你拎code呀

WRKCGjyKzZY

我呢排吹開笛唔好介意，唔係奶

唔緊要

鋼龍王-2

奶ok?

口乜天使

好奇一問配裝器可唔可以gen到一套需要用足5粒匠珠既裝

鋼龍着bmg唔係好聽到眠咗

佢跌落黎冇掙扎就係眠左

幾多張票先叫齊

7

你夠位實放到五粒架
不過其他唔知乜技姐

我知, 但撻咩技上去配裝器9成都會suggest你用匠護石或鋼龍裝, 我諗要set做除左匠珠之外乜珠都冇先有可能

仲差一張

有冇人98

最近打到無咩好打，入低階街場救難順手練吓武器，帶打積下德
發現竟然有好多「中文字名」玩家係得10HR以下
估唔到呢隻game 仲有咁多中文字新手

萬分感激

打夠? 打夠我去chain巴求下curry

sorlo新手

幫埋難爪口乜講

曲?

HR999又撚我

比多幾枝冷飲我 好過你帶10場新手

貝?

Hr1000以下

想打鬥技/4格歷古
貝仔夜D多D人先

入黎做freeride can?

比完冷飲你都無咩好結果
不了

你鬼有比過冷飲我

4F kXbWh Zc8QF

試過整過一套要3粒

太刀新手

太刀超新手

有無巴絲打鋼龍可以carry
我奶

打呢隻奶嚟都冇用，keep住8成血咁打都唔會死

早幾日有小小時間打左4 5場街場
3場打到出骷髏骨之後都輸
我已經不斷補

因為少左個輸出

打到過鐘 唔打住 神斷

我唔補應該完得仲快

我打到淨5分鐘佢仲要跑上去就quit左
食野先

OK梳

打鋼龍係唔係用炎妃冥燈輕弩輕鬆啲？應該點配裝

最輕鬆係賊弩

哪有賊弩

我呢幾日都有入下位任救難 ， 劏咗隻下位角龍心暗喜

有冇野打？

一係擴 用黑暗左右
一個人打七分鐘完場

驚已死

等輝仔

俾曲我轉頭跟
我要做吹笛名人

打緊貝貝

有冇人玩

擴驚死或無咩信心或覺得無謂就炎冥打電擊彈

夜晚開親集會都無咩人

返緊去，等陣

應該有，我見集會所入面冇乜人 棄晒驚喇

組隊用邊啲近戰武器著數啲？而家玩緊銃槍，但組隊時要成日收刀追怪

之前用開片手奶下同有機會騎下

太刀

空戰棍 成場扮輸出最著數

有無人打鋼龍差個奶媽？奶媽等carry

打咗一局普貝已經無動力打

笛，有buff有輸出，世界第一

上線打完1場雙倍券繼續做廢青好了

見我on即走

21 再on 打其他驚先

有咩驚玩

world of tank

睇下訓教前有無時間入你場r 幾鋪

Pc?

lol earthfall

蓄力炮好易用，手殘必備

好呀

勁 有驚玩

快捷鍵錯咗
變出波

慘

巴打個名係我同難抓夾埋

字數？

時間仲要按得啱啱好添
呢套近戰唔係for貝貝
又要換快捷版又要記錯位

er 都係
海同寶寶

以為你放棄咗

今鋪記得換返
之前玩輕弩都試過..

err..

我開咗任喇

Ps4仲有無團收人
利申：有一排無玩

其實好似按啱
係個磨菇制fake我
都係用返新個面版

唔知點解想笑又笑唔出

er有冇位

有無野打？

有無人開任，自己打好悶

sor

隻野惡到，一個閃電帶走一個

大家會開mic打嗎

要屠返幾條先發洩到

唔笑就唔好回（針對學生妹）

有無人一齊打貝貝 -2

普貝好難打呀！！

有無房

你們有開mic嗎

我無所謂

有冇場玩下？

想試吓mic

你哋可以講話嘢嗎？

有講啊

笛一重奏就收唔切掣

好惡 下次會扮笑

太耐無打，生疏曬
我又貓，食緊秘藥
差0.01秒，小手拍死咗

我果隊-1
求carry

預約貓車ok

book慢咗tim

諗返之前打極貝
尾區坦冇血我入去奶
貝貝面向門口
俾邊入場食緊藥果陣俾佢右邊電柱電中(對坦放
跟住佢面向我放閃電 起緊身即中 暈左
佢向返隻坦放閃電 我暈係一開始個位即係又中右邊條電 喵(>^ω^<)

sor我好雷 新學太刀

我出返去再開

我打多一兩鋪都訓

我都係玩到45分到

太刀我搞唔掂，miss一下就GG

龍女你個位比我霸咗 想拎番就放低5支冷飲

咁跟你 打到你走

咁我都跟

我未學行先學走緊
gg咗好多次

咁早訓

Sorry

嘿嘿 睏b 貓先 唔洗包多貓

sorry

早起做陣廢青然後上早堂：（

殊

我見到你暈咗 都諗住gg架喇
點知睏b貓先

等我吹番個防大先，放棄上耳塞

堆填巴如果想打珠好似要離隊
我地…

有冇巴打知打鋼龍王, 防風要上到幾多lv 先可以頂到佢身邊d 小風, 見切完立即俾佢彈番轉頭連唔到hit

要鋼龍3件套先得

用閃光/爆裂結晶破風好過啦

解放珠

今場浪費咗2個爆G tim 而加d龍真係難打

咁我都係密密砍多幾下算

走… 你

同埋一開始門口果堆

呢樣我識

我想問佢身邊自帶果種風, 鋼龍王差唔多下下都彈走我

深海龍王

會升級 每叫一次就升一級
去到最後個種龍風壓要佢套裝先頂到

真係唔識玩迴避系武器 :( 塞迴避3都玩到一舊屎

謝carry

真係用晒啲pt

無 呃飯食

有冇咩任打

我信咗

鬥技 不了 你渣
教車師傅會上身

謝curry
太耐無奶 飲得有啲遲鈍

唔我邊有挑戰性

每場深海龍王都要消耗4粒爆G

特登食招比你奶

哪來的4甩
乜名

刷珠？

hr999 深海龍王

未人打WO 你搵夠3個我就開機

師父
係佢教我玩太刀 可能太勁 走火入魔 唔記得點玩 大家體諒下 求下你地

我都得

查你戈

原來查理……

講緊你呀

又擺甩膠係度

息怒 c fu

仲有冇珠刷

等大佬開機

上水啦咩

要weak喇 你地要再搵多個

打咩刷珠？ 有意

俾幾分鐘我 俾CODE出黎先啦喂

15分番黎

Disconnect小隊

4CypK4z7taAL

巴利冇小隊

唔好屌住先

仲有位？

普貝-2

我訓著左

留個靚名先

新手劍斧 等curry

咩驚名

好似多咗個 pkay冇位玩

邊個巴打入左黎唔講 full左 pkay先

Ok sor

loha

sor巴打

抵啦咁遲

華麗上水

我大佬用波極打死隻貝 勁到

一拳一隻貝

dl咗隻洛克人demo仲未過到
難打過極貝

槌王

開追悼會

做咩開黃道唔收武

下鋪出去換錘裝

屌我都想 未砌過

4個鎚 唔係講咁多野

我玩鎚？

想點

烈火戰車
斜坡就是朋友

大家都好想死

無敵風火輪！！！！

我有斬斧

weak la thx

Bye

last la贏輸都好 troll場訓

斬斧咩裝 想砌套

迴避性能

又廢珠 mon都打爆

正 暈左2次

連跌兩2次

聽日玩斬斧你睇

我突然有D事醒起未做

lm今次應該搶唔到1001

以你名義搶，收翻5枝凍飲deal?

殺你

晨早留名

啲冷飲渴市過爆G

有冇咩打

鋼龍王有冇人打？

我唔勁得唔得

74A3Td8j6chb

依家入

屌你老尾終於過到特別任個貝貝

企鵝師父

見冇野做，想整把輕弩同裝玩，有冇咩介紹

新輕弩援擊 通二速射

玩速射用射擊果把
打唔到玩住慘爪先
玩水彈電彈用炎冥

火冥個票係咪一定要等到hr100?

Btw一陣再見呀師父

企鵝巴可唔可以收我做徒弟

乜鬼野黎
調查團票打白風/蒼藍星就有
搵人開俾你打/救難都得

咁你一陣開比我得唔得

如果我番到去都未有人開俾你的話
救難應該會快啲
自己開要: 白風 1~8星自由任全清
蒼藍星HR100

救難有冇hr要求

想招 人 用重弩 打 歷戰 鋼龍..

本身新手. 用黑暗左右,
練過少少 鋼龍.. 但係 新果隻一招死.. 仲要係換彈時就對住你

想睇下呢到有無師兄幫手拉打過左佢

睇開GAME 個人有無設定./

但多數都無

蒼藍星一定限100以上

咁有冇人可以開白風比我

冇人要救難

食緊野

我等你啊企鵝師傅

SOR.. 我無睇 蒼藍星 HR100

打歷戰3隻古龍我估計都貓哂3次

k83yeGhQurQ

太刀師傅join唔join

爭幾多票?

有冇咩一定推薦要整？冇就1張

爆g又重又難轉售
梗係凍飲好，易走私

閉關左兩日同阿婆玩禁室陪慾
終於齊挑戰豬同解放豬
仲差兩粒匠豬

之後要開始打白金

你話事，我跟你打

4格4人歷鋼龍.
仲有冇人john?
等5分鐘

ching sick ball

識走一定係走火藥金魚鱗片
合一合變爆G
痴係條火藥金魚度
用觀賞魚為名義進口
和味過和味龍

下個topic用cfu做主題okay?

like 打海龍著泳衣 打深海龍帶爆g

而家有無刷珠團？

一路刷緊

not ok
但可以改為呼籲大家捐成副身家俾山區貧窮小朋友（我）

嘩發達大計
清幾有諗頭

okay

真正靠monhunt發達

大火藥金魚好難捉

bot又準備搶1001

呢d走一兩水夠
凍飲keep住有穩定供應同需求，又便於攜帶，入親多人場就可以帶(偷?)走五支

上緊堂 等其他人來

k83yeGhQurQ
4格歷戰滅盡

油雞1001bot

畀啲掙扎

嚟緊

來緊

no

記住找數

有無人教下笛點玩